\documentclass[18pt]{beamer}

%%%%%%%%%%%%%%%% Título/Autores %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\title[]{
{\fontsize{28pt}{30}\selectfont\textbf{Introdução ao Django}}}
\author{
{\fontsize{18pt}{20}\selectfont \textbf{
Arnaldo Correia, IFBA  arnadocorreia@outlook.com
}}}


%%%%%%%%%%%%%%%% Configurações %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\input{configuracoes.tex}



\begin{document}

%------------------------------------------------------
{\logotitle
\begin{frame}
\maketitle
\end{frame}
}

%------------------------------------------------------


\begin{frame}{\fontsize{20pt}{20}\selectfont \textbf{Introdução}}

  Django é um framework de aplicativos web gratuito e de código aberto escrito em python
  que segue o padrão arquitetural MVC (Model View Controller).
  \newline
  Model -> É o responsável por fazer a comunicação com os bancos de dados.
  \newline
  View -> É onde os dados são visualizados.Podemos incluisive ter várias visões HTML,TEXTO.
  \newline
  Controller -> É onde as views e os modelos se comunicam.

\end{frame}


%------------------------------------------------------

\begin{frame}{\fontsize{20pt}{20}\selectfont \textbf{Objetivo(s)}}

O objetivo deste curso é apresentar uma visão geral do Framework django.

\end{frame}


%------------------------------------------------------
\begin{frame}{\fontsize{20pt}{20}\selectfont \textbf{Instalando o framework Django}}

  Executar o comando pip install django.
  Verificando se o django foi instalado com sucesso.
  import django
  print(django.get\_version())
  

\end{frame}


%------------------------------------------------------
\begin{frame}{\fontsize{20pt}{20}\selectfont \textbf{Criando o projeto.}}
  Para criar o projeto no django usa-se o seguinte comando.

  django-admin startproject  mysite

\end{frame}


%------------------------------------------------------
\begin{frame}{\fontsize{20pt}{20}\selectfont \textbf{Criando a aplicação.}}
  Para criar a aplicação usa-se o seguinte comando.

  python manage.py startapp aplicacao


\end{frame}


%------------------------------------------------------
\begin{frame}[allowframebreaks] {\fontsize{20pt}{20}\selectfont \textbf{Comando para rodar o servidor de aplicação.}}

  python manage.py runserver

\end{frame}

%%%%%%%%% References %%%%%%%%
\nocite{*}
\begin{frame}[allowframebreaks] 
\frametitle{\fontsize{20pt}{20}\selectfont \textbf{Referências}}
{\scriptsize
\bibliographystyle{apalike}
\bibliography{References.bib}
}
\end{frame}



%------------------------------------------------------

\end{document}
